請唔好只當香港隊係condom!我地今晚要嗌爆佢！

紅衫黑衫無所謂，入到去嗌政治口號嘅話，我估絕對大部分球迷都會嚮應！
香港隊本身有唔同口號同歌，希望今晚我地90分鐘可以全場一條心，比我地嘅國家隊感受到我地嘅支持！
Btw今晚對手非常之強，希望大家唔好對賽果有期望

入場！

Push

提撚晒水
大家識做啦
搞親共商家嘅威力會比圍狗屋大好多倍

因為我哋係用行動方式直接懲罰啲出賣香港人長遠利益嘅機構
要佢哋知道我哋香港人唔係好蝦！😡

最驚比人大炒之後又成班忽然球迷屌鬼
又放棄港隊

真

推

Advice from America

唔完美 可接受 要改善

現場仲有飛買呀！
現場仲有飛呀！
場內售票時間由早上十時至下半場鳴笛開賽為止！

票價$180
學生優惠$40唔知仲有冇

希望大家會咁

無學生飛了

真
睇開波既表示心臟非常強大

雖然$180對比其他國家睇波已經叫平

一早要買套票

依家係唔完美 不可接受 要改善